藍絲廢老對肥狗打人單野有咩反應?

有冇人po條片比佢地睇

我喺地盤裝修佬群組見到有7成人稱讚肥佬打得好，幫佢起咗嗰朵叫人民英雄，另外兩成人就譴責肥佬， 唔係譴責佢暴力行為，而係譴責佢打得唔夠重手，應該要義工活活打死。

最後一成就係藍屍對家。

綜合大量五毛藍絲地域，九成九人表示支持肥佬。

yahoo反而有部分回覆中立左
不過班三毛都係選擇性咁睇

今朝食麥當勞都係個個藍絲廢老大讚佢大快人心 呢班搞事嘅人應該全部都比人打柒仲討論佢點解唔開哂在場班廢青拖 話自己會去幫手咁話 呢單嘢對佢地士氣大增咁款

絕對係，連登部分人仲high，以為 輿論同民意已經改變，只會愈來愈多暴徒藍屍衝落街打人，因為覺得我哋任打唔嬲，全部豬閪， 特別係一啲唔驚坐監嘅，仲唔借啲二打返夠本。

旺角雨革正正係咁。

唔會有改變

我諗有人打藍屍 連登仔既反應都係差唔多
所以唔好妄想用愛與和平感動對家

劉馬車俾人打大家都好開心係咪先

推到九龍灣肥佬廢中被控埋刑事恐嚇！

translate英文放上reddit公審